Tiab定Tyson Yoshi

正評：Tiab
負評：Tyson Yoshi

留言=both 💩

好中意聽tiab唱啲廣東話

全日做愛

huh 雞捉雍曲跣嘅彷髮
𥄫切右放汁
虛現捉菇試嘅捉窄huh
放廁被否伯 味耐週刀塔
keep the real太個獨達 huh
望上天海 彈煙實慘租避
佐象罐蓋 硬之上得共脷
蔭鵝住宰 去醬冥運變蓋
翼耀棍洞死海

TY無左Autotune會唱成點

兩個聽下就算啦

tomfatki

唔好話autotune，出騷播少啲backing vocal都想像唔到

計佢rapper就合理，但當佢係歌手就...